\begin{tabular}{p{.1\textwidth}p{.9\textwidth}}
\hline
\textit{Given:} & Fichero de orquestación Heat referenciando al recurso OS::Nova::Server::Monitored\\
\textit{When:} & Se selecciona la imagen de la instancia con la distribución del sistema operativo Ubuntu 14.04 (Trusty Tahr)\\
\textit{Then:} & La interfaz de usuario de Heat muestra las señales de éxito recibidas durante la creación de la instancia y la instalacion del agente de monitorización.\\
\hline
\textit{Given:} & Fichero de orquestación Heat referenciando al recurso OS::Nova::Server::Monitored\\
\textit{When:} & Se selecciona la imagen de la instancia con la distribución del sistema operativo Ubuntu 16.04 (Xenial Xerus)\\
\textit{Then:} & La interfaz de usuario de Heat muestra las señales de éxito recibidas durante la creación de la instancia y la instalacion del agente de monitorización.\\
\hline
\textit{Given:} & Fichero de orquestación Heat referenciando al recurso OS::Nova::Server::Monitored\\
\textit{When:} & Se selecciona la imagen de la instancia con la distribución del sistema operativo Debian 8.5.0\\
\textit{Then:} & La interfaz de usuario de Heat muestra las señales de éxito recibidas durante la creación de la instancia y la instalacion del agente de monitorización.\\
\hline
\textit{Given:} & Fichero de orquestación Heat referenciando al recurso OS::Nova::Server::Monitored\\
\textit{When:} & Se selecciona la imagen de la instancia con la distribución del sistema operativo Fedora 24.1.2\\
\textit{Then:} & La interfaz de usuario de Heat muestra las señales de éxito recibidas durante la creación de la instancia y la instalacion del agente de monitorización.\\
\hline
\textit{Given:} & Fichero de orquestación Heat referenciando al recurso OS::Nova::Server::Monitored\\
\textit{When:} & Se selecciona la imagen de la instancia con la distribución del sistema operativo centOS 6\\
\textit{Then:} & La creación de la instancia falla por no ser una imagen soportada\\
\hline
\textit{Given:} & Fichero de orquestación Heat referenciando al recurso OS::Nova::Server::Monitored\\
\textit{When:} & Se selecciona la imagen de la instancia con la distribución del sistema operativo centOS 7\\
\textit{Then:} & La interfaz de usuario de Heat muestra las señales de éxito recibidas durante la creación de la instancia y la instalacion del agente de monitorización.\\
\hline
\end{tabular}

